我覺得係因為全球污染太勁 地球整隻病毒 係醫緊地球

食藥

所以地球要多謝中國？

如果地球有意志都唔會理鳩人類
就算放幾千幾萬個核彈佢過多幾十萬幾百萬年已經乜鳩事都冇

地球整出嚟嘅 x
中共整出嚟嘅 ✓

即係話中共整病毒救地球？

病毒由SARS 變種到武漢肺炎要靠隨機突變
支那人就比左好多機會佢突變

樓主中幾?

George Carlin 一早講過

死撚晒十四億先

地球唔CARE人類就唔CARE其他生命喇
「有事」只係對生物黎講

中二

最好無止境咁消費破壞先唔「中二」﹖

醫到Ｄ咩？
淨係計丟撚左既口罩都醫撚死個地球啦

地球唔care
人類做成嘅破壞根本不值一提
佢遲早會自然調整番
就算聽日有個隕石落黎成個生物體系滅絕對地球史黎講都只係一個小插曲

似小二多過「中二」